想知物資情況

想買箱水去

同問
尋日去完 真係好攰對唔住
但都想送物資